DLGH， 淡友惡L到呢

惡唔得耐

夾淡好快從臨

好友表示投降